iPhone backup 問題

想問下有無巴打試過backup 唔到落電腦到
個立即備份無得噤

ICloud啦

c drive冇位？

唯有係咁 thx 遲下洗機再試下

有位呀

我反而係話電腦無位
明明已經轉左用d drive
亦都試過用external hard disk
都唔得

要用cmd 將 appdata 入面個folder指去第二個drive 嘅folder

google 下就有教學

$8 icloud la

我改完都唔得

買緊200gb 了

買完係要每月keep住俾？

你keep住用個服務咪要一直比囉，你唔比咪跌返落免費5gb

windows版itunes垃圾黎，本來好地地用到，但windows update完會用唔到 apple逼人轉mac機

聽日試下用macbook 得唔得先 之前好似試過唔得